其實一個人訓教但係無訓著 計唔計入睡眠時間？

訓唔撚著呀屌

冇瞓著點叫瞓覺呀ching

我都係咁諗

放鬆心情 唔好諗仲有幾多個鐘可以訓 沖個熱水涼 再試下meditate 希望樓豬快啲瞓到

我成日以為個腦同對眼可以分開來休息

多謝您

放低部手機唔好再碌連登！！！睇陣書咩都好唔好留喺張床度
隔十分鐘先入返房訓
樓豬gogogo